將軍澳 尚德停車場 即時

睇緊RTHK LIVE
十字路同停車場大量popo
屍骨未寒就出黎搞事

橙旗
出左兩輪橡膠彈

究竟咩事佢地又出黎引戰？？？

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

點解無空投

推

事出突然
各位街坊小心

2156 至少開左二十發橡膠彈

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

街坊小心

屌佢老母開撚夠槍未

頭先個阿姐好勇 好想跟佢學野

大家有冇發覺架P牌白色黑鈴寶馬一直都係冇走過？
I mean 已經由上星期都係到

瘋狂射橡膠子彈

仆街啦真係包

遮陣嗰度乜事？企定定俾人射咗幾個字之後再送頭俾人拉？

擔心

岩岩衝左入廣明

full gear 手足無俾人拉
popo 好似是但執左個街坊
著短褲 唔係full gear
希望佢無事

依家又退返出橋底

有 每次live 都見到佢

推 街坊小心

大量 真街坊到場
popo 係橋底
暫時未發癲狂射

蘋果live有隻green object 特別矮

即係唔係遮陣嗰堆俾人拉

應該又係個條女

到底車主係咪去左旅行
定發生咩事
好耐啦喎

車牌ON99果架？